覺唔覺香港人好鐘意去餐廳，先問有冇套餐

連自己選擇都懶
我敢話香港人唔適合有民主

咪撚戇鳩啦

佢戇鳩五毛係咁

樓主一定做餐廳 一日有十個客問就覺得多
但自己又冇留意一日有幾千個客冇

因為套餐通常平過散叫囉，樓主個腦係咪灌左屎